**Теоретичне питання**

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
1. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

**Завдання**

- Створити клас Employee, у якому будуть такі характеристики - name (ім'я), age (вік), salary (зарплата). Зробіть так, щоб ці характеристики заповнювалися під час створення об'єкта.
- Створіть гетери та сеттери для цих властивостей.
- Створіть клас Programmer, який успадковуватиметься від класу Employee, і який матиме властивість lang (список мов).
- Для класу Programmer перезапишіть гетер для властивості salary. Нехай він повертає властивість salary, помножену на 3.
- Створіть кілька екземплярів об'єкта Programmer, виведіть їх у консоль.

**Примітка**

Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
